<?xml version="1.0" encoding="ISO-8859-1" standalone="yes"?>
<Dictionary>
	<Word>
		<Value>dqnk</Value>
		<Vowels></Vowels>
		<Meaning>syntax</Meaning>
		<BaseWord>dqnk</BaseWord>
		<Prestige>50</Prestige>
	</Word>
	<Word>
		<Value>yneehh</Value>
		<Vowels></Vowels>
		<Meaning>customs</Meaning>
		<BaseWord>yneehh</BaseWord>
		<Prestige>37</Prestige>
	</Word>
	<Word>
		<Value>tlehian</Value>
		<Vowels>a,e,</Vowels>
		<Meaning>performances</Meaning>
		<BaseWord>tlehian</BaseWord>
		<Prestige>35</Prestige>
	</Word>
	<Word>
		<Value>jdeheeou</Value>
		<Vowels>e,o,</Vowels>
		<Meaning>fly</Meaning>
		<BaseWord>jdeheeou</BaseWord>
		<Prestige>51</Prestige>
	</Word>
	<Word>
		<Value>qwaeu</Value>
		<Vowels>a,e,</Vowels>
		<Meaning>inventory</Meaning>
		<BaseWord>qwaeu</BaseWord>
		<Prestige>33</Prestige>
	</Word>
	<Word>
		<Value>mbiileo</Value>
		<Vowels>e,i,</Vowels>
		<Meaning>stack</Meaning>
		<BaseWord>mbiileo</BaseWord>
		<Prestige>97</Prestige>
	</Word>
	<Word>
		<Value>hgjieuau</Value>
		<Vowels>a,e,i,</Vowels>
		<Meaning>advance</Meaning>
		<BaseWord>hgjieuau</BaseWord>
		<Prestige>6</Prestige>
	</Word>
	<Word>
		<Value>tvb</Value>
		<Vowels></Vowels>
		<Meaning>threat</Meaning>
		<BaseWord>tvb</BaseWord>
		<Prestige>77</Prestige>
	</Word>
	<Word>
		<Value>f</Value>
		<Vowels></Vowels>
		<Meaning>ports</Meaning>
		<BaseWord>f</BaseWord>
		<Prestige>90</Prestige>
	</Word>
	<Word>
		<Value>rurwdoeiiu</Value>
		<Vowels>e,i,o,</Vowels>
		<Meaning>month</Meaning>
		<BaseWord>rurwdoeiiu</BaseWord>
		<Prestige>20</Prestige>
	</Word>
	<Word>
		<Value>zvkgaa</Value>
		<Vowels></Vowels>
		<Meaning>slovakia</Meaning>
		<BaseWord>zvkgaa</BaseWord>
		<Prestige>41</Prestige>
	</Word>
	<Word>
		<Value>jfegu</Value>
		<Vowels>e,</Vowels>
		<Meaning>roads</Meaning>
		<BaseWord>jfegu</BaseWord>
		<Prestige>96</Prestige>
	</Word>
	<Word>
		<Value>cyot</Value>
		<Vowels></Vowels>
		<Meaning>short</Meaning>
		<BaseWord>cyot</BaseWord>
		<Prestige>17</Prestige>
	</Word>
	<Word>
		<Value>sm</Value>
		<Vowels></Vowels>
		<Meaning>designs</Meaning>
		<BaseWord>sm</BaseWord>
		<Prestige>76</Prestige>
	</Word>
	<Word>
		<Value>pcjfei</Value>
		<Vowels>e,</Vowels>
		<Meaning>larry</Meaning>
		<BaseWord>pcjfei</BaseWord>
		<Prestige>32</Prestige>
	</Word>
	<Word>
		<Value>y</Value>
		<Vowels></Vowels>
		<Meaning>leasing</Meaning>
		<BaseWord>y</BaseWord>
		<Prestige>21</Prestige>
	</Word>
	<Word>
		<Value>qbpcvj</Value>
		<Vowels></Vowels>
		<Meaning>celtic</Meaning>
		<BaseWord>qbpcvj</BaseWord>
		<Prestige>59</Prestige>
	</Word>
	<Word>
		<Value>bdaqsiao</Value>
		<Vowels>a,i,</Vowels>
		<Meaning>receipt</Meaning>
		<BaseWord>bdaqsiao</BaseWord>
		<Prestige>14</Prestige>
	</Word>
	<Word>
		<Value>cwnraiue</Value>
		<Vowels>a,e,i,</Vowels>
		<Meaning>law</Meaning>
		<BaseWord>cwnraiue</BaseWord>
		<Prestige>12</Prestige>
	</Word>
	<Word>
		<Value>zvu</Value>
		<Vowels></Vowels>
		<Meaning>documents</Meaning>
		<BaseWord>zvu</BaseWord>
		<Prestige>2</Prestige>
	</Word>
</Dictionary>
