<?xml version="1.0" encoding="ISO-8859-1" standalone="yes"?>
<Dictionary>
	<Word>
		<Value>fofowouooi</Value>
		<Vowels>i,o,</Vowels>
		<Meaning>discount</Meaning>
		<BaseWord>fofowouooi</BaseWord>
		<Prestige>30</Prestige>
	</Word>
	<Word>
		<Value>vljs</Value>
		<Vowels></Vowels>
		<Meaning>peripherals</Meaning>
		<BaseWord>vljs</BaseWord>
		<Prestige>32</Prestige>
	</Word>
	<Word>
		<Value>gtupeu</Value>
		<Vowels>e,</Vowels>
		<Meaning>shipment</Meaning>
		<BaseWord>gtupeu</BaseWord>
		<Prestige>69</Prestige>
	</Word>
	<Word>
		<Value>gymlimis</Value>
		<Vowels></Vowels>
		<Meaning>bailey</Meaning>
		<BaseWord>gymlimis</BaseWord>
		<Prestige>5</Prestige>
	</Word>
	<Word>
		<Value>pwg</Value>
		<Vowels></Vowels>
		<Meaning>seek</Meaning>
		<BaseWord>pwg</BaseWord>
		<Prestige>68</Prestige>
	</Word>
	<Word>
		<Value>dafi</Value>
		<Vowels>a,</Vowels>
		<Meaning>over</Meaning>
		<BaseWord>dafi</BaseWord>
		<Prestige>64</Prestige>
	</Word>
	<Word>
		<Value>stiuudi</Value>
		<Vowels>i,</Vowels>
		<Meaning>twist</Meaning>
		<BaseWord>stiuudi</BaseWord>
		<Prestige>19</Prestige>
	</Word>
	<Word>
		<Value>nbfoooe</Value>
		<Vowels>e,</Vowels>
		<Meaning>arbitration</Meaning>
		<BaseWord>nbfoooe</BaseWord>
		<Prestige>37</Prestige>
	</Word>
	<Word>
		<Value>poyuapo</Value>
		<Vowels>a,o,</Vowels>
		<Meaning>variance</Meaning>
		<BaseWord>poyuapo</BaseWord>
		<Prestige>2</Prestige>
	</Word>
	<Word>
		<Value>rkess</Value>
		<Vowels></Vowels>
		<Meaning>editing</Meaning>
		<BaseWord>rkess</BaseWord>
		<Prestige>65</Prestige>
	</Word>
	<Word>
		<Value>dcis</Value>
		<Vowels></Vowels>
		<Meaning>preference</Meaning>
		<BaseWord>dcis</BaseWord>
		<Prestige>13</Prestige>
	</Word>
	<Word>
		<Value>jstfz</Value>
		<Vowels></Vowels>
		<Meaning>catch</Meaning>
		<BaseWord>jstfz</BaseWord>
		<Prestige>30</Prestige>
	</Word>
	<Word>
		<Value>fjacleea</Value>
		<Vowels>a,</Vowels>
		<Meaning>forestry</Meaning>
		<BaseWord>fjacleea</BaseWord>
		<Prestige>62</Prestige>
	</Word>
	<Word>
		<Value>mmivuaciea</Value>
		<Vowels>a,e,i,</Vowels>
		<Meaning>all</Meaning>
		<BaseWord>mmivuaciea</BaseWord>
		<Prestige>50</Prestige>
	</Word>
	<Word>
		<Value>z</Value>
		<Vowels></Vowels>
		<Meaning>borough</Meaning>
		<BaseWord>z</BaseWord>
		<Prestige>69</Prestige>
	</Word>
	<Word>
		<Value>yp</Value>
		<Vowels></Vowels>
		<Meaning>honda</Meaning>
		<BaseWord>yp</BaseWord>
		<Prestige>39</Prestige>
	</Word>
	<Word>
		<Value>t</Value>
		<Vowels></Vowels>
		<Meaning>stainless</Meaning>
		<BaseWord>t</BaseWord>
		<Prestige>44</Prestige>
	</Word>
	<Word>
		<Value>ngka</Value>
		<Vowels></Vowels>
		<Meaning>lib</Meaning>
		<BaseWord>ngka</BaseWord>
		<Prestige>76</Prestige>
	</Word>
	<Word>
		<Value>wq</Value>
		<Vowels></Vowels>
		<Meaning>civic</Meaning>
		<BaseWord>wq</BaseWord>
		<Prestige>68</Prestige>
	</Word>
	<Word>
		<Value>trszmus</Value>
		<Vowels></Vowels>
		<Meaning>stephen</Meaning>
		<BaseWord>trszmus</BaseWord>
		<Prestige>76</Prestige>
	</Word>
</Dictionary>
