<?xml version="1.0" encoding="ISO-8859-1" standalone="yes"?>
<Dictionary>
	<Word>
		<Value>k</Value>
		<Vowels></Vowels>
		<Meaning>sue</Meaning>
		<BaseWord>k</BaseWord>
		<Prestige>92</Prestige>
	</Word>
	<Word>
		<Value>m</Value>
		<Vowels></Vowels>
		<Meaning>processing</Meaning>
		<BaseWord>m</BaseWord>
		<Prestige>42</Prestige>
	</Word>
	<Word>
		<Value>cjieaouuei</Value>
		<Vowels>a,e,i,o,</Vowels>
		<Meaning>ruby</Meaning>
		<BaseWord>cjieaouuei</BaseWord>
		<Prestige>96</Prestige>
	</Word>
	<Word>
		<Value>fruhfaae</Value>
		<Vowels>a,e,</Vowels>
		<Meaning>denmark</Meaning>
		<BaseWord>fruhfaae</BaseWord>
		<Prestige>68</Prestige>
	</Word>
	<Word>
		<Value>btm</Value>
		<Vowels></Vowels>
		<Meaning>maple</Meaning>
		<BaseWord>btm</BaseWord>
		<Prestige>11</Prestige>
	</Word>
	<Word>
		<Value>fbtfluk</Value>
		<Vowels></Vowels>
		<Meaning>wax</Meaning>
		<BaseWord>fbtfluk</BaseWord>
		<Prestige>94</Prestige>
	</Word>
	<Word>
		<Value>klfo</Value>
		<Vowels></Vowels>
		<Meaning>configurations</Meaning>
		<BaseWord>klfo</BaseWord>
		<Prestige>18</Prestige>
	</Word>
	<Word>
		<Value>dqj</Value>
		<Vowels></Vowels>
		<Meaning>rest</Meaning>
		<BaseWord>dqj</BaseWord>
		<Prestige>45</Prestige>
	</Word>
	<Word>
		<Value>lp</Value>
		<Vowels></Vowels>
		<Meaning>census</Meaning>
		<BaseWord>lp</BaseWord>
		<Prestige>37</Prestige>
	</Word>
	<Word>
		<Value>fdh</Value>
		<Vowels></Vowels>
		<Meaning>am</Meaning>
		<BaseWord>fdh</BaseWord>
		<Prestige>55</Prestige>
	</Word>
	<Word>
		<Value>goterize</Value>
		<Vowels>e,i,</Vowels>
		<Meaning>julia</Meaning>
		<BaseWord>goterize</BaseWord>
		<Prestige>60</Prestige>
	</Word>
	<Word>
		<Value>hjh</Value>
		<Vowels></Vowels>
		<Meaning>game</Meaning>
		<BaseWord>hjh</BaseWord>
		<Prestige>28</Prestige>
	</Word>
	<Word>
		<Value>jhdo</Value>
		<Vowels></Vowels>
		<Meaning>concentrations</Meaning>
		<BaseWord>jhdo</BaseWord>
		<Prestige>17</Prestige>
	</Word>
	<Word>
		<Value>lbfbei</Value>
		<Vowels>e,</Vowels>
		<Meaning>fisheries</Meaning>
		<BaseWord>lbfbei</BaseWord>
		<Prestige>64</Prestige>
	</Word>
	<Word>
		<Value>wl</Value>
		<Vowels></Vowels>
		<Meaning>optimization</Meaning>
		<BaseWord>wl</BaseWord>
		<Prestige>80</Prestige>
	</Word>
	<Word>
		<Value>gvyvee</Value>
		<Vowels></Vowels>
		<Meaning>patio</Meaning>
		<BaseWord>gvyvee</BaseWord>
		<Prestige>61</Prestige>
	</Word>
	<Word>
		<Value>te</Value>
		<Vowels></Vowels>
		<Meaning>spider</Meaning>
		<BaseWord>te</BaseWord>
		<Prestige>39</Prestige>
	</Word>
	<Word>
		<Value>q</Value>
		<Vowels></Vowels>
		<Meaning>station</Meaning>
		<BaseWord>q</BaseWord>
		<Prestige>15</Prestige>
	</Word>
	<Word>
		<Value>lnpyni</Value>
		<Vowels></Vowels>
		<Meaning>gym</Meaning>
		<BaseWord>lnpyni</BaseWord>
		<Prestige>65</Prestige>
	</Word>
	<Word>
		<Value>khvhd</Value>
		<Vowels></Vowels>
		<Meaning>detroit</Meaning>
		<BaseWord>khvhd</BaseWord>
		<Prestige>35</Prestige>
	</Word>
</Dictionary>
